Fallout 4 仲有無人玩

Fallout 4 Loading 好慢

PS4?

Pc

等xboxone x更新。